唔好咁痴線啦 我地火箭上年西一 今年講緊爭冠啊

今日贏魚腩牛幾多分

玩具撚連開個post都要抄

禾踢足波的

基石得分王

比個rookie收皮

最衰都係melo

關你撚事咩刺狗

笑死